英媒指約翰遜將制定計劃不再依賴中國供應醫療物資

英國《泰晤士報》報道，英國首相約翰遜已指示官員制定計劃，不再依賴中國供應醫療和其他戰略物資。報道指，計劃將由外相藍韜文領導，審視英國在面對潛在敵對外國政府時的經濟和國家安全漏洞，務求讓供應鍵多元化，不再依賴個別國家的非糧食必需品，包括個人防護裝備和藥物。

開始醒

The plans, which have been code named ‘Project Defend’, include identifying Britain’s main economic vulnerabilities to potentially hostile foreign governments as part of a broader new approach to national security

天都黑了

Zzz

停用埋華為個5g先啦

200年前既英國，就或者敢。而家?有錢比佢，叫事頭婆除條老底比你都有價講

除咗美國 個個國家都係咁

德國明明最有牙力，都想左右逢源

個首相都有東德背景

諗多左 bj中肺炎果陣夠話唔用屎為啦
結論: 條撚樣病危清醒過平時 智商隨時急降

呢D根本基本野 唔駛話英國終於醒

Push

借個位，連登五毛風向黑色警告：
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

今時今日搞到日落帝國跌落最低峰期

屌,踢走華為先啦

不再依賴
即係原本一直依賴

佢已經無左果種霸氣, 每日都食老本, 而家人民幣先係最緊要